有無人介紹下 恒管 管理科學與資訊管理呢科

有無師兄介紹下呢科，係米要寫code ? 同埋要讀d 咩

渣 建議讀性愛學學士學位

入左黎讀 要first hon 既首要條件係甩頭

係甩頭髮

甩頭

電腦嘢 statistics
但啲人幾hea

計果d 數 會唔會好難 ， 驚讀唔黎

師兄甘你甩左味?

甘你老母，字都唔撚識寫

好似year 1都係要讀M2同econ嘢
之後就唔知

三年搵80k

垃圾

恒乜撚野管?
小妹間學校已經升左做大學

入含大嘅材料

要寫code
利申讀過，但已quit

恒大不如外國